#
 
ตัว
นาฬิกา
แฟชั่น
ตรวจวัด
ออกกำลัง
กาย
Skagen
 
Hagen
 
Connected
 
#
แบรนด์
แบรนด์
Skagen
ลูก
ผูัผลิต
สินค้า
แฟชั่น
สหรัฐอเมริกา
ประกาศ
ตัว
นาฬิกา
นาฬิกา
แฟชั่น
ตัวเอง
รุ่น
สามารถ
ตรวจวัด
ออกกำลัง
กาย
เชิง
คุณสมบัติ
แทบ
นาฬิกา
เพียงแต่
ปรับปรุง
ออกแบบ
เหมาะสม
เพิ่ม
สามารถ
เพิ่ม
ควบคุม
สมาร์ทโฟน
ถ่าย
รูป
ควบคุม
เล่น
เพลง
สามารถ
หา
โทรศัพท์
ปรับ
เวลา
อัตโนมัติ
กรณี
เดินทาง
เขต
เวลา
ปลุก
คุณสมบัติ
นาฬิกา
ชุด
ใหม่
ปี
รูปแบบ
พร้อมกับ
ใช้
ถ่าน
กระดุม
หา
ง่าย
ใช้
ชาร์จ
แต่อย่างใด
วาง
จำหน่าย
เดือน
กันยายน
ราคา
ดอลลาร์
สหรัฐ
ใคร
ต้องการ
นาฬิกา
สาย
รัด
ข้อมือ
พร้อมกัน
ราคา
ดอลลาร์
สหรัฐ
วาง
จำหน่าย
เดือน
ตุลาคม
ตัว
นาฬิกา
เดือน
ที่มา
Skagen
 
Fossil
 
Hagen
 
Connected
 
Fossil
 
Q
 
Grant
 
Fossil
 
Wearable
 
